［拋磚］以前景點門票

話說今日比阿媽捉咗去執屋，執屋時有驚喜發現
就係搵到一堆以前景點既門票
貼Ｄ出嚟拋下磚先

昂坪３６０

海洋公園

迪士尼

想睇哂就去

---------------------------------------------------------
關注我們的社交媒體，一起論盡香港旅遊事！
Facebook：

新設網站更方便、更集中！

貼多張出嚟拋下磚先

山頂纜車

想睇哂就去

---------------------------------------------------------
關注我們的社交媒體，一起論盡香港旅遊事！
Facebook：

新設網站更方便、更集中！